双方试图恢复讨论，并制定目标截止日期，包括本月，但并未取得太大进展。 欧盟和英国还没有达成脱欧后的协议。 接下来是什么? 2020年10月16日|Vox 
 许多家庭在孩子蹒跚学步的时候暂停了野外远足，这是一种遗憾，因为花时间在荒野中对孩子和父母都是恢复活力的。 快乐家庭野营的秘密是独木舟Krista Langlois | |020年10月15日|Outside Online 
 野火是西部各州许多生态系统的自然组成部分，有助于恢复森林和草原的活力。 “前所未有”:加利福尼亚州、俄勒冈州和华盛顿州的野火背后是什么 
 在如此高的价值下，这种灌木的恢复活力的品质不会让人失望。 去除鳞片和积聚的头皮磨砂膏 
 我们的研究表明，当从成熟和老年小鼠的血浆中提取血浆时，血液传递了运动的大脑恢复作用。 不再是沙发土豆:运动的好处如何转移到大脑|Shelly Fan | 2020年7月14日|Singularity Hub 
 Young Living销售旨在帮助放松和恢复活力的精油。 蜂蜜Boo Boo，蛇油和埃博拉:年轻生命精油的奇怪世界|Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野兽 
 诚然，这将被称为噱头，但奥巴马需要一些戏剧性的东西来重振他的领导力。 奥巴马和共和党参议院能找到共同点吗? 埃莉诺·克利夫特| 2014年11月4日|每日野兽 
 移植干细胞培养的RPE细胞可能使眼睛的视杆细胞和视锥细胞恢复活力，恢复失去的视力。 拯救视力，考验信仰沙伦·贝格利| 2011年5月16日|每日野兽 
 所以，他真的很想做一件既正确又必要的事情:首先，振兴国家和经济。 奥巴马的冲突:更多的工作还是更多的战争|Leslie H. Gelb | 2010年9月1日|每日野兽 
 但Reihan Salam表示，这样的旅行不仅让总统恢复活力，还提醒我们他也是人。 给他应得的休息|Reihan Salam | 2010年7月17日 
 通过消除老的、衰竭的、患病的细胞，它们使结构恢复活力，为新一代的繁殖做好准备。 《阿普尔顿通俗科学月刊》1900年1月|各种各样 
 它们能恢复失明的眼睛，或使虚弱的四肢恢复活力吗? 皮草人的生活|M。 d·哈维兰德 
 可想而知，贝特斯沃斯所经历的种种麻烦并没有使他恢复活力。 萨里劳工回忆录|乔治·斯特特(又名乔治·伯恩) 
 事实上，一个人要么强大，要么消失，要么不断地自我更新，要么灭亡。 阿米尔的日记|亨利-弗雷德里克阿米尔 
 我们很快就会看到穷国比率的沉重负担减少，土地的美丽和力量恢复活力。 《塞缪尔·约翰逊的作品》第六卷|